今日海富石壆物資站幫手嘅巴絲打入一入

我唔知你地有冇上連登
我係今日係石壆幫手收物資嗌大聲公
三點幾左右走左嘅巴打
我好擔心你地既安危
如果有上連登可唔可以報平安
如果有人識佢地既麻煩問一問佢地
對唔住 我今日有急事走先
有緣再見你地

Push